【未來人】來自2060的世界預言（豆瓣KFK）

too long

如意金剛棒咁

整得唔好 聽日有電腦再出過

我覺得佢好隱晦咁講咗台灣最後會收返淪陷區

佢講2019年8月有事發生 但無天災喎

咪姐係錯撚咗

講起2019竟然可以冇提過香港
話晒都世界矚目

2020 天災同WAR
WARS?

因為都唔知

佢用正體即諸夏重光?

似層層咁

佢又中左 東奧 有事

我開過個新POST直接用文字寫出佢既預言

【預言家】來自 2060 的未來人 KFK